今日係屋企倒瀉左d野 搞到整親

個盒又鬆到死 唔覺意就會踩到
有無人試過咁

呀屌 開錯台
想開心事台

狗鞋唔怕架 會傷到自己人

用呀笨，保證你民望直插

tk自己友tk記者
人地狗鞋驚撚

汪汪汪汪

人地著厚底boot

1cm。。。。。。

好彩今次係樓主自己整親自己 拎出黎隨時整親手足

唔好ON9

都唔知你地up乜
不過無人試過就算啦

成日都論盡

乖

又會無啦啦對住我吠都有既

我無野比到你食